大批警察喺昨晚開槍地點徹底搜索

....

推

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

搵返粒子彈啊?

你問PPRB

擔天望地 亂鳩搵。搵西到？

搵唔到會點呢

擺明呃OT！！！

向天開槍可以跌落幾百米遠，
點搵?
跌起屋頂都唔奇

又浪費警力
支槍無可能係直90度向天射
咁撚on9 係原地搵

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

呃ot 姐

其實向天開彈頭下墜咪有機會令途人中流彈

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

又呃納稅人錢
野又做唔到
又跌槍又踢人

係，
有致死案例

08年澳門果單個彈頭好似幾KM 外, 有排呃OT

好似只係微微向上射，應該係向上20度角左右

我一直覺得唔係向天開
因為有槍聲個時根本無犬手向天

咁撚大雨，落屎渠搵啦戇鳩

Rthk 有live

佢地成班係到搵琴日跌左條尻毛

搵唔到會點

onlun99

Push

用鼻索

尋日睇live d人話左輪個彈殻會留番係支槍到既？

點解實彈咁緊張彈頭，布袋彈/橡膠子彈/海綿彈/催淚彈又任你執

係呀，好幾年前澳門咪試過

所以警察守則係唔畀向天開槍架其實 不過班狗目無法紀咋嘛

26/08/2019 15:20
因道路狀況，沙咀道來回方向介乎大河道與鹹田街之間的全線現已封閉。

駕駛人士請考慮改用其他道路。

教精你班狗仔，睇片搵angle，返學堂射返幾槍測下initial velocity再計projectile咪大概搵到咩位，你原位搵真係on99

毅進有教咁深?

其實點解要搵？
平時啲催淚彈布袋彈佢地完全唔理

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

實有唔見得光嘅袐密

推推推推推推

真係擾民

屌你老母 咁深佢地邊撚到識呀

會唔會查到係公安用開嘅規格

因為呢個真係要搵

點解

咪就係因為佢係實彈

點224痰罐仔子彈

點解實彈就一定要搵
搵唔到條例有講

狗隊咁多專家研究科學，激光筆都可以玩到著火
計下角度先搵啦傻鳩

原地搵到先出奇，又唔係90度垂直射，尋晚又大風大雨

因為如果有心人執咗叔去，重新填裝火藥係可以返用。
大陸好似有個連環殺人犯就係守住解放軍靶場，專執人地練完啲彈頭

太多執唔晒掛
之前有人用催淚彈殻做藝術品展覽 都比狗沒收咗

你話搵槍我都信

標準程序來，搵唔到都無咩所謂

澳門幾年前有一次警察向天鳴槍示警，
同樣係0.38左輪
流彈打傷300米外一人
傷者留醫一星期

其實係咪又跌左支炮？

[大發現] 荃灣開槍真相！popo跌左炮所以做場大龍鳯

又 cut 踢人

其實唔會

子彈殼可以再裝填
子彈頭射出去就會變形

而左輪射完，子彈殼會留在槍內，
唔怕被人執走耍裝填

而執彈頭只係標準程序

無讀過物理就原地揾，有讀過就知唔洗揾

黑警咁多黑社會老友，黑市揾一粒返黎咪得，再同鎗房伙記夾口供妨礙司法公正一下就搞掂啦

蛆蟲話知你

撕紙都派100個
而家搵子彈你出黎30個?

用4式搵唔搵到?

可能有失槍
睇尋晚條片有支炮跌咗係地下
可能唔只一枝

不如下年先搵

搵彈頭洗鬼咁大陣象咩
九成有狗跌左支炮啦

坐咗幾年監
16年嗰粒搵唔搵到

大批警察喺昨晚開槍地點徹底搜索
大批恐怖份子喺昨晚開槍地點徹底搜索

文宣改改佢

唔係市民
你傳教者

[警黑勾結]4張圖證明啲狗根本同黑社會一撚樣

係，外國死過好多人

擺明用空尖彈唔想俾人知啦

就算垂直向上開槍，有風都會吹走粒子彈唔會原地落嚟，會嘅話就係開槍嗰個中招

又出嚟阻街
屌
要收工呀我